拍拖之前無過問過性生活, 尋日終於知道......

女朋友係一個四人斬, 從中學初戀就比人啪過
唉唔應該打開sex topic , 雖然都感覺到佢唔似係處
但都無諗過係四人斬, 同埋以為無乜野
但當由佢把口講出黎, 個心會up住up住
我仲未同佢做過, 淨係摸過佢 佢用手幫過我

分手去幼稚園搵過個啦
支持你既

我做特首第1時間立法女性要注射守宮砂

等你 造福下大家
傻鳩連登仔到時就可以接受現實

原來守宮砂係注射

奉勸各位巴打容易過敏既 又好愛女朋友

真係唔好問女朋友過去既性史

會搞到自己好唔開心

香港地邊有咁多處女我明白
就算有好可能都係豬閪

但可唔可以淨係一次 我係第二咪算

明白咪得囉，當唔係第5手閪囉

其實個觀念應該要轉一轉，每人都係一個個體，有自己生活。佢只係你生命中一個過客，佢唔會為你而活。

除非有性病，比人屌或者屌過人都係一種關係啫，發生過咪當過去左

但見到個女仔係自己鐘意 又覺得好靚好可愛
想一直行落去
唔敢去諗佢之前赤裸裸係第個男人面前

而家係咩年代呀？而家D囡白白淨無性病都還得神落啦，仲要係靚女......下下要無乜人開發過既，你一係搵件豬扒，一係終身孤獨終老打j過世。

巴打條女都係多人斬？

你都只不過係佢性史嘅第五個姐，之後仲有六七八九十

樓主你係想講條女4p過？

No

前前後後 20幾歲 搞過四次

第一次中學就無左, 比件Mk食

飛咗佢搵過個囉

其實係你自卑驚自己唔係最勁果個？

尋晚因爲呷醋同女朋友鬧交 睇到你呢幾句 諗出好多野
我一路都好緊張佢 仲有幾個月結婚 結左婚其實係咪都係一個過客 意談間我覺得我想為佢而活 但佢唔會為我而活
咩觀念咩心態先可以令自己釋懷 宜家都仲係屈住屈住係個心

其實係一早就要問清楚

浮處雲

廿幾歲你仲期望係第二手，你會唔會天真左少少
即係你買一架出左十年的車，你會唔會期望係第二手？

唔係處先好
一黎自己冇咁大罪疚感
一黎佢有經驗知點樣會令你舒服

得罪講句，有呢啲情意結嘅多數都係拍拖經驗少

識食一定係食經驗豐富嘅

冇嘢幸福得過條女了解自己同識得照顧對方嘅性需要

唔駛錫住

｢我覺得我想為佢而活」其實都只不過是你自 high, 認為咁就叫好愛佢，而你產生到滿足感俾你自己而唔係俾佢，即係話其實你都係為左自己而活，打和啦好冇？

唔好期望自己做佢第一個

要成為對方嘅最後一個
有意思好多囉

可以係口講5個，但真實係幾多你又確定你知？
又可以係5個，但屌咗百幾次你又知唔知？

你問得出口得一個結論：

搵過啦
唔好理人講咩家吓開唔開放
屌那媽人生係你自己，唔做仆街嘢，揀完唔後悔就得

當4個，每個扑100次（計少左啦，如果你女友係正既上次床都玩3-4劑，100次拍4-5個月就達成），每次扑野抽插250次

係十萬次......
馬桶沖廁粒制都係預你用5-6萬次架咋.....

不過都ok既...

咪係 男人就係要屌處先至係！

你都未試過搵100人斬既女朋友就出聲
醜唔醜

你點確保到啊阿Q？
條女一個啪得，兩個啪得
濫唔濫我唔知，我唔認識佢，但至少我知四個都啪，佢喺呢方面係開放同有需要
其他自己腦補

搞過4次定同過4個男人⋯
已經好唔同⋯⋯

每人睇法唔同嘅
但我係想屌處嘅

講得好！

連登主流意見

其實幾多次都好，都唔會阻礙到你有你的性高潮，又有乜所謂？如果阻礙到要睇醫生。

你計下你俾到幾多次性高潮俾女友，人地俾到幾多次佢仲好啦？

傻嘅 知道佢咁放 咁你可以輕鬆問佢可唔可以同你做 唔使就住就住 。都唔識享受

Agger
其實為唔為佢而活只係你自己決定既事
你未婚妻應該從來冇逼過你
將佢當做係生命最重要既一樣野？
所以根本唔需要介懷
好似平時咁舒舒服服相處落去就得

btw
過客呢一個term講岀黎令人好灰
但點樣令大家唔會成為過客應該係一段感情入面，大家共同努力既事

去產房門口等下啦

笑到仆街
你真心弱智

連登少有高質發言

小多士where

傻仔，上撚過你條女啦
平時出街也文也武咁，以為自己有條囡好威
點知俾4個男人之前抽插過
而家仲要自己冇份屌，仲話要娶隻免費雞

好同意
同埋我覺得個女仔唔介意、肯坦白係好值得欣賞，代表佢信樓主
唔通個女仔呃你話佢以前得一個樓主會好過啲咩？
又唔係濫交冇咩好介意啦

只能夠講 會介意既都係青頭

自己拍過拖都明有性行為係好自然，佢依加男朋友係你咪得囉。而且你以後亦未必係佢老公，咁樣理解你地既關係會比較人性化，唔好信連登個套處女情結，唔work的。

戇鳩仔

你條囡個西好窄呀
同我上床果陣，包到我細佬好緊好舒服，呀呀呀
中出過你條囡，好撚爽呀
你條傻仔只能夠執5攤，仲要出錢娶隻雞

好好向你女友學野啦
第5手 應該儲落唔少技巧

水平未夠又多事令自己唔開心

同感 樓主係咪好少拍拖經驗你點可以要求人地為你而活 咁樣同用愛情綁架人地做你奴隸有咩分別

最後講多句 諗得通就繼續 諗唔通個心都依然難受既就去搵過第個 呢d野無分對錯 只有合唔合適

大家要有呢d諗法
玩家先至係食得開心，玩得放心

當你條女係一百人斬時
仲會唔會有娶佢做老婆既想法？

嗱
結婚係大件事嚟嘅
唔該你呢刻先諗好呢個問題：
究竟你愛佢係基於「你想為佢而活」而推動到你去愛佢。定抑或你feel到佢都愛你所以你就好似當初咁去愛佢先?

如果你係前者嘅話，唔該你諗清楚正繼續去。唔係嘅話結完婚仆得仲應。
到時出現嘅期望落差係會跟一世

結婚前有咁嘅諗法，我勸你諗清楚。
唔係嘅話，你覺得你會釋懷到咩。

樓主係處？

你做特首我第一個做GREEN ARROW
出多街蒲多啲啦

嫖多點就唔會咁諗

不要灰，不只戀愛，人生都係過客，至死不渝到老了都有分開的一天。
但過得精彩/開心與否，是個人的一個心態。
你一動念可以開心，一動念可以唔開心，咁點解要唔開心？
我同意感情是要共同努力經營才可以累積的，但努力與否，都要睇對方俾到幾多滿足感俾自己，產生經營的誘因才可以經營/付出下去。

你女朋友係多人斬時，點樣去釋懷自己？
完全避講ex既野？

唔洗嫖，其實只有處會咁諗

過來人去到之後佢唔肯為你改變而你付出咁多只會心理唔平衡捱唔到落去

兩個a0有問題
老手帶新手咪幾好

我就係以前啪過你條友嗰個
食二手閪啦on9仔

而家啲豬閪性經驗都好豐富

香港地好多n手西

女人講比幾多條仔食過，要乘大10倍.
男人講食過幾多條女，要除細10倍.

身邊好多女性朋友間中換下畫
但個個男朋友都被post 上ig fb
我次次見到都想笑
N手西
但條條仔都好sweet 咁

你寧願揾一個同你唔夾的處？定係同你夾的四人斬？

老老豆豆佢肯同你講4人斬都算好
宜家處女膜修復手術昌盛你執到十手閪都唔知

不過接受唔到就分啦 穿越番古代搵老婆 有守宮砂你睇

如果你叻仔屌過10條女，又點會介意？如果你屌過4條女你女友介意既你都覺on9啦，又未認定要結婚，到確認結婚你就唔會介意了

即係總共做過四次定俾四條仔扑過多次呀？
你唔係處咪好囉，即刻叫佢跪底含啦，咪再扮矜持

原來你啪過樓主

分手囉on9

係呀個個人都有過去
無謂介意令到自己唔開心

PS 女朋友處，親自開發調教，好有滿足感

樓豬幾多歲

以為唔講唔知就開心d? 咪呃自己啦

咁調返轉問返樓主你
你係處男？

嘩
同一隻飛機杯俾4條仔用過
垃圾二手閪

我自己諗係大家真係0共識結婚呢d野
有伴就算

咩叫4人斬? 4p? 定拍過4個唔同男朋友

咩撚野4人斬？好撚大件事？
以為你講同人玩4p
4個ex有幾閒

N手
唔係二手

唔講你唔會成日度女朋友之前性史點

一講左就好似白紙多左粒黑點，知多左樣野，成日心掛掛

4個男人啪

騎牛搵馬

4個男人啪
唔等於4個ex
而加有d傻人話自己拍幾多次幾多次拖
但其實仲係處男一個

原來係不潔身自愛的臭雞一隻， 樓主快快飛左佢，你值得更好， the best is yet to come

識好多女呃條仔拍兩三次拖
其實fb ig post 過既起馬7-9個
再加埋可能冇post 既，或者做過援交既

真係污穢過公厠

香港地平均一條女有10-15條j入過

我仲未同佢做過, 淨係摸過佢 佢用手幫過我

垃圾

大家都係輪迴做大家既襟兄弟

其實你地覺唔覺得你地真係好撚柒無用？
條女依家係你既你唔諗現在諗人地過去
無女既就永遠都雞雞雞 玩多啲蒲多啲啦毒撚

我三十五人斬，交俾我

嘩咁大件事

真係識女仔朋友去外國讀書
純粹寂莫身在異鄉，同個識左一兩個月男仔扑野
但事後話大家都無承認過拍拖 所以唔算係一段感情

廿幾歲 而家男朋友係第二手

屌過啦
屎眼sm玩過晒

如果想呃你 直接同你講佢之前淨係啪過一次都得啦
又要問 人哋誠實同你講 你又要介意

大把啦

係因為每段感情你都無去想過將來 結婚呢d野
真係將條女據為己有娶佢既，佢周圍搞三搞四都接受到？
巴打講得呢d多數個人無底線 出國去旅行見到靚女都想叫雞

你就樓豬
我女神高質又係處

我相反，條女一次都冇問過我 佢係處 同比埋我

On9 又唔係同時比四條仔屌

岩呀
所以做女朋友ok
老婆不了

你自己幾次先？！

接受唔到就走啦
咪累人

竟然同小多士過唔去

咁都叫搞三搞四？

咁又點撚樣呀？
單身唔俾扑野呀？

4個真係接受唔到
飛啦

吓 你依家因爲佢既過去就定義左佢既現在同將來？
佢依家無 第時難講有無 但你點知？但如果你咁撚樣諗野既 應該係你放過人
你係愛既佢又愛既咪大家努力活係現在 為將來努力
但你呢啲人應該永遠做唔到
唔係因為我有無底線或者你有底線 而係你根本就只識諗自己 只識從自己角度出發

其實呢個年頭唔係盲婚啞嫁，唔想需要太執著處。
反而係驚佢太濫，以前嘅伴侶太多就真心太污糟會介意

巴打講中心聲
唔係介意佢係咪處
但20幾歲 四個男人 唔知有無帶套添
感覺上有d濫 定係要改變想法

4個
你諗下每個扑過 含過一百次 都成4百次
真心成世有條刺 飛啦

你條女咪同你好囉肯坦白
唔通你想佢俾10個人輪過然後同你講俾人屌過一次咩
睇開D
佢對你專一咪得囉

唔好講到自己咁偉大啦
講到尾都係供求問題
男人有本事搵到個處既同一個n手西
假設其他條件一樣
個個都話選個處 無得選只無能力問題
下下叫人唔好理過去
咁政府請人就唔駛睇有無案底啦
應該著眼個人能力
過去係佢個人選擇 有d野做左就要承擔番責任

有經驗lead住你咪好囉

咁既然佢選擇左呢個女仔 照你意思即係佢無能力選擇啦
咁佢係應唔應該仲有咁多好似怨言咁既野講呢？

4個咁咪少囉

女人難做 唔俾啪又喺連登嘈 俾啪又喺連登嘈

係你性經驗少

全身應該穩到一度仲係處既

格拉底

傻鳩

不過掉返轉喇 男朋友屌過四條女的話
正常女仔都會介意嘅
但我始終認為 真心相愛唔需要計較經驗
做愛人之常情 正常拍拖中情侶都會做
又唔係耶撚唔比婚前性交
廿二世紀都黎 思想仲咁封建

我條女話冇同ex扑過 但個豬冇左

你自己on9 jee

佢幾多歲先

4人斬咋，我以為你女朋友係鐘意4P阿

自己唔係處梗係無資格要人處
咪用呢D理由黎安慰下自己咁

但係用呢個理由黎笑9人地處男真係好狗囉

4人斬不是4P 還好啦

樓主一定係毒撚 咩年代？正常拍拖有性生活好出奇？耶撚就話姐

岩
已散

同唔夾既處散左

On9 好撚正常姐 死毒撚你係咪無撚屌過女 一年都屌唔小啦 9588

而家開始搞競選活動，我撐你

巴打條女睇來都係多人斬
會唔會娶佢做老婆？

有經驗唔係好玩啲咩

收皮啦，自己又唔係處有咩資格要條女係處？

我自己同另一平都有經驗 身邊都冇fd拍拖唔扑野 除左耶撚/毒撚 仲介意既人 搵啱啱出世既bb 啦

點解拍拖一定要正常性生活

唔通我坐得太耐

隨便當正常？ 潔身自愛 唔得咩。。

祝你地白頭到老 連生貴子
女既唔會紅杏出場 男既唔偷食

1. 條女次前同人搞過, 而加我接手想我食谷種, 無可能既心態

2. 條女係處, 食到個成就感不能形容

不過你心態都唔好
唔清唔楚拍咩拖

一堆朋友都係處
都係決定左 會結婚係個好人先破
起碼拍四年先決定
朋友圈問題 二十三四仲好多處
拍幾次拖 都無破

你係介懷就係介懷 積埋係心面無用 如果兩個人無辦法坦誠相對 咁不如你換過個女朋友 呢d野唔係連登灌幾句心靈雞湯比你就有用 真係要自己經歷多幾段感情先有用

咁點解人地拍拖唔可以要求性生活先同唔係男朋友搞就隨便姐 屌你 性欲與生俱來 同肚餓食飯 口渴飲水一撚樣 憑咩你話人地唔潔身自愛啊
你自己選擇留處係你既事 唔該唔好扮哂野企係道德高地到話人濫

我已經拍過好多次拖 比較少扑野咁解
我會開始改變自己想法
因為我地都鐘意大家
我要努力變成佢最後一個
我要同佢結婚 同佢生仔
等d之前啪過我女朋友既男人輸得心服

與其埋怨人地既過去 不如積極咁面對未來 加油啊

快啲叫返四次雞先丫

加油呀你巴打

咩年代啊 仲處女情意結

好撚賤

嗯

J短既港男會覺得冇問題

咁的確唔算係一段感情喎 你既意思係想點？

接受到就繼續啦，接受唔到就分開，以免日後個心有條刺，好易出事

樓主係咪青頭?如果你係 你有權飛左佢,揀返個處女女朋友(或者老婆)
咁你就慢慢搵下

唔關處唔處既事
係濫唔濫問題

而加無得強求咩 繼續做女朋友既第5人斬
分手咪祝第6人斬會娶佢
(講明我會唔帶套啪), 唔分既咪我娶
真係順其自然啦

屌你老味 你都係PLAYRT心態姐
扮咩清高 遲早你玩厭又咪係飛9人
批死你

啪過你條女嘅男人見到唔偷笑都算係咁

如果有4個ex咁每個都做過都正常嘅，你係第5個啫

最緊要性格同相處得嚟，有經驗嘅女仔，咁你咪有機會做吓

我女朋友係天主教，要結咗婚先可以

屌你就屌你啦
咁撚多嗲 介意咪分手囉
你處男啊？

講出嚟永遠比實際少，你唔係信下嘛

你又唔撚係處 扮乜撚野 on9仔唔配搵處女

同男朋友扑野有咩問題？ 又唔係搵sp
你唔比條女次次拍拖都好認真？每次都認定左對方，但最後比人hurt? 唔知你咩心態 你話你唔係青頭我真係唔信

所以樓主咪諗緊介唔介意lor
佢又何來冇能力選擇呢？
選擇呢家嘢不嬲係個人

再講你話棄條女係自私、諗自己
咁條女同個ex扑咪又係一樣

根本就冇話自唔自私
一切都係選擇
正如揀樣嘢，你會唔會揀一樣你覺得差嘅呢？
而樓主就正正諗緊呢個問題啦

當然，每人考慮嘅角度唔同
你認為處唔處唔係你嘅concern，thats ok
你可以繼續搵你心目中嘅女同你建立未來
唔後悔就得

樓主要諗嘅位都基本上俾眾巴打講到盡
等佢自己諗吓啦

巴打最後點做

d留言居然咁正常

不如拍拖前直接問佢：

臭雞，你比幾多任男朋友屌過？

咁樣得唔得？

不過通常女仔，
要岩ＦＥＥＬ先拍拖。

男人老狗，
拎得起放得低啦，
接受唔到就飛撚左佢，
再搵第２條女。

咁多條女總有一條岩自己心水既，
不過處女就講真真係勁少，

處女一係就本身有啲問題未破處，
一係就係處女個時比啲狗公呃左上床破撚左；

邊有咁多隻豬？

三朝回門，要帶隻金豬，
如果隻女唔係處既，
你結完婚，
切撚左隻乳豬全體對耳仔咪算

點都好，
唔開心係得你自己既，
佢上床比人屌個時，
爽到出水唔通又要話比你聽咩？

英雄應該配美人，

狗公應該配婊子，
因為婊子配狗，先會天長地久。

但人生往往就係無樣睇，
你以為係乖乖女，
上撚到床個時，
會比人屌到水都噴撚埋啦。

自己爭氣啲，
做ＧＹＭ操大隻啲食多啲女囉，
反正每條友都有選擇既權利。

就算你屌完個處女，
都唔代表個處女將來唔會出軌。

自己唔睇開啲，無人幫到你，
加油啦。

女人講4個即係8-12個

佢話佢個ex早洩既 淨係玩佢妹妹 拎隻手插左入去 插左陣就流左好多血 隻豬就咁冇左 佢話個陣都唔知咩事 好似痾屎咁既感覺 同我一齊之後一開頭佢好抗拒搞野 又唔識搞野既 但而家同佢扑左好多次 都唔諗太多 選擇信佢

祝你幸福

咁如果十幾歲比人強姦呢?咁你仲會唔會愛佢

唔該你地唔好成日物化女性啦，咁唔鍾意有個經驗嘅咁味媾仔lor 實係處來

秒

講到自己好有條件可以揀咁
莫道你能選擇人，人亦能選擇你呀

而家佢同佢拍緊拖 咪做緊女朋友
未聽過個男想結婚多過個女
咁算唔算有得選

有時D 野，一係唔好問，問左，就預有D真相你未必接受到。
每個人都有過去，佢而家對你專一咪OK...
同你一齊，都仲四人斬...
甘就..........

而家都難d
我喺醫院幼兒病房排緊隊

巴打好彩仲係女朋友，未係老婆

呢d順其自然啦

如果你自己碌野唔夠勁係會差啲。夠大支屌到貼貼伏伏話之佢幾多人斬

極端既例子唔答

指插完但唔鳩插

其實呢d要睇真人點答

如果佢答得ee哦哦 好似唔肯定咁
4個一定係吹細

Ps 從來唔介意係咪處，只係濫唔濫問題
當你20幾歲 有成10條仔插過
你都可以呃自己咩

點解樓主會信

你有錢其實一定搵到處女又正既 問題唔喺條女度

因為愛情係盲目
/
佢都係想食左先算，老唔老婆Wfs

有d女仔可能連片都比ex拍過

咁你都拍過人
唔諗結婚就ok

講真就算你好有條件，要搵個處都唔係咁易
緣份

帶佢返去修補下就無事

人一生出都係赤裸裸
唔係著定衫出世

呢個諗法係work, 如果你唔去想擁有佢既話
的確就唔會唔開心

簡單d 講就係唔好諗咁遠

即係巴打會介意自己條女係多人斬？
曾經比ex拍埋片會更加唔開心？

好啦
咁希望ching 接受到六人斬既女仔做你老婆啦

梗係老虎都中出先，之後先諗仲要唔要啦

我覺得無咩問題
拍拖個時男歡女愛好正常
我思想都唔係咁封閉
我又無咁潔癖

子宮頸裝 senser ～額頭加Led 科學方法

但內部是不同的～

叫4次雞當打和啦

內部早已病變～ 太早太多所致

你自己係咪處先, 唔係就收皮啦

曾經有個ex以前細個既時候濫交過
我都覺得完全無問題

所以我唔明有處女情意結既人到底諗咩

你有看過子宮頸糜爛的圖片嗎？～
看看再說

無

其實20幾歲拍4 次拖有幾濫？
如果佢每次都係專一 又無比帽人帶 又無做過sp/ptgf
我唔覺得濫

發現香港男人真係好兩極
有啲好似樓主咁對方同過幾個男仔有啪過已經好介意
有啲呢就相反 條女落過幾次仔百人斬過都爭住要幫佢埋單 好似執到寶咁

有時真係唔明香港男仔諗緊咩

咁世界上班多手閪總要男人嗿左去
新鮮白淨既亦都會比左人第一次, 個一次花落誰手
要睇下男仔幾狗公啦

你係咪寫包單你第時唔愛條女都會同佢行成世呀？
同男朋友搞野都叫搞三搞四？
你一係坐時光機番秦朝
一係去產房排隊囉on9
兒登思想中哂毒

你咁樣咪心地唔好囉

咁你不如分手啦
有邊個唔想初戀行到老

係咪香港男仔特別的介意條女既sex history四個唔算好多啫

心中要有個底囉
20幾歲 1-2次正常呀
當你第一次拍拖試下青草既味 感受下愛情初來個種無限喜悅
第一次或者種種原因分開 第2個咪從第一個取到經, 希望係合適自已既
長遠下去
點知.. 3. .4..5....................................................

都話撚左唔係處唔處問題
係濫唔濫既問題

巴打心中個底係幾多個
分享下你現任係幾多手閪

佢唔係4p喎
拍四次拖都叫濫？
好樣少少都唔止呢個數啦

呢個真呢個年代只要夠淫就得

我會覺得條女好蠢，亂咁比人

豬閪衣著打扮會比正常女仔更加落力
勾到男人啪佢
邊個接手做佢老公豬既 加油呀

一係屌一係放手

跟本係攞彩

好認同呀。

拍之前問清楚先，無謂第時先後悔。

：其實我都覺得你係一個好值得發展既女仔黎，但為左保障你，等你唔會盲中中揀錯人，或者大家第日先後悔。有d野我想依一刻向你坦白左先。。。我想問下你會唔會有處男情結。。。？

：@%#*#^@^$*&#& (有呀/冇呀)

之後再繼續套下佢料，又交代下自己咩狀況，或者到時佢又ok既話 大家開門見山講。

得四個你仲想點

班人根本著重緊當刻感受

如果叫佢地娶個多人斬女朋友, 唔知幾多個會現晒形

Ps 多人斬既相反唔一定係處 ，我唔係講緊相反面就係處，係多與少分別

拍拖初期好少人會講呢d野
一黎尷尬 二黎講呢d話題又驚另一半唔知咩想法， 講錯邊就即刻end game

Btw 各位又接唔接受到女友比ex拍過片先

所以如果咁問，講野真係要d技巧。
要造到個氣氛自然舒服。

唔係處都接受唔到了，仲要拍埋片

而加最仆街既現實可能係
多人斬隨時搵一個乖乖仔埋單
處既比晒賤男破

格黎有個post話女人係要比人hunt 比男人撚先會更鐘情個男人

Hurt

其實唔係處 但個人唔濫其實係無問題
溝女初期聽下對方過去拍拖點點點就略知一二
我諗唔少巴絲都會搵下對方個ex係咩樣，點樣架
打聽一下對方其實都知溝緊既對象係一個點既人
分得出個人真係濫定係因重視愛情而錯比豬仔人

有一種女人比人呃完豬後會守身如玉，比一般處女更加守身的，呢種女仔溝到係絕對無問題

嘩，好撚柒巴閉喎。

係呀，全世界扑過野啲女都係污糟㗎
你條青頭撚就至乾淨啦

結婚前千祈唔好扑嘢啊，諗都唔好諗呀
陣間你老婆要屌二手撚就折墮啦。

一個唔覺意，你老竇都係屌五手閪咋，雜種。

屌，得閒覆下連登，竟然俾個小朋友秒回
真係榮幸

拍左幾耐？

有得屌算啦

如果你真係鐘意嘅，就接受啦
如果條女唔係處係你嘅心魔，就分手搵個件啦

我第一條女畀我破開齋，最後大家咪又係搵到另一半結婚生仔，當係學嘢啦，最緊要唔好沉溺同埋搞出人命。

自己冇本事冇能力媾女又要怨對方唔係處

你你生得靚仔生得有錢大把處女俾你屌

不過你屌處女記得要承受個風險，條女怕痛之後唔俾你屌你都係要自己打返飛機，到時你一樣飛鳩人，算鳩數啦你

女人講野要乘三倍

樓主唔要條女我要呀

真仆街

講真，自己係處男，要求條女係處有咩問題?

呢d好正路

第一次比左人取經
第二個成功搵到另一半

但當一條女係n個既時候，無謂呃自己

ching 20個先係底線 接受唔到？
定最主要係態度話你聽佢仲係好濫

其實呢啲嘢 係人都想越少越好 20個真係唔易接受
但當時覺得 都發生咗啦 而且又鍾意佢唔通真係因為呢樣嘢飛咗佢咩
咪想試吓接受 唔好咁care

但佢講完之後個態度真係
話比人聽佢做免費雞做得好開心咁

你咪賤男囉，破左人處

冇問題，但樓主絕對冇資格要求條女係處

豬扒都係肉呢句說話，救度左苦海之中無數曠男怨女

咁你要咗佢

問清楚有冇病，有冇帶套嗰啲就得啦。
唔係處嘅除咗驚有病，其實都冇野好驚，除非你驚你唔夠勁

安慰下佢講埋曬啲咁既鳩野
心地差到一個點

我以前都會想搵個處男做男朋友
但出到黎 識多咗人 見識多咗
就覺得處唔處唔重要
只要佢以前係同ex做 而唔係叫雞搵sp搵ptgf就得

會啊，但我諗如果佢真係夠獨一無二，好既話慢慢呢d 野就會overcome

有條件都唔一定會搵到嫁Ching, 除非你好靚仔吸引到d 20 樓下既妹妹

絕對會加分囉

無追post
請問有處女潮文未

咁都介意，有幾愛o丫。。。

佢唔係你o既財產，咁膚淺學人講愛，笑撚死人。 溝到對方又唔係衰女仔就好好珍惜啦，柒頭。

兩個人一世走一世好多因素要考慮
如果你將性經驗擺係最前
忽略曬你地之間既相處點滴
佢個人既性格，價值觀，優點等等
你認為以上所有優點都不足以抵銷佢嘅性經驗
咁唔野好講啦，你既選擇
接受唔到就分手囉
個世界唔係得你一個男人
你女朋友人生中遇到既人咁多
總有一個接納到佢既全部
欣賞佢嘅優點既人同佢過人世
白頭到老
就算嗰個唔係你又有乜所謂
你接受唔到佢既過去
咁咪各自走各自嘅人生囉

問題就係，佢有要求，唔代表佢有能力搵到。
到佢搵到，又係唔係性格佢鍾意
價值觀又似，行唔行到一世？
到性格夾到，價值觀相似，相處又開心
咁又係唔係處女？到時唔係處又分手？
又再重新loop
到佢搵到個100%岩曬自己既要求
人地會唔會飛9佢？想唔想同佢過世？
全部都係問題

老婆係一生一世既，唔同女友咁唔滿意可以中出即飛

揀老婆就好似揀禮服一樣, 你一件普通衫都可以買件二手既

但你買件禮服如果已經俾人着到殘晒 拎出去點樣見人?

所以如果老婆個處唔係俾自己攞去而係俾左第個男人

簡直係男人既恥辱

再者女仔迷人既處女洞穴何奇吸引

緊窄既小穴，粉紅既陰唇有邊個男人唔鍾意?

即使第時老婆塊西用耐左鬆晒

兼陰唇外反，成塊牛肺咁大片黑沉沉

你都唔會太傷心

因為呢D都係你一手破壞而成既

但如果有第個男人參與過呢個工程就唔同講法了

情況就好似你自己著花著鬆自己對鞋

同人地著花著鬆對鞋先俾你著既分別一樣

試諗下如果第時結左婚同老婆行街

你地撞番當年用佢巨大既賓周插入你老婆既處女小穴既人

你老婆同佢介紹你係佢老公時

果個勝利者，肯定會流露出一手用家既驕傲笑容同你打招呼

而你只可以次人一等地

用二手用家身份同佢俯首稱臣

身為男人既你又點樣接受此等奇恥大辱?

即使你果晚番屋企怒執老婆一百幾十濟發洩

都無法改變事實

何況呢個破麻

你仲要對住佢成世呢?

再者，因為當價錢=0時，處女膜既Qd肯定大過Qs

所以處女膜係economic goods

而又由於我地唔可以o係factor market買到一片唔連女人小穴既淨處女膜

必須o係product market 買一個有處女膜既女性

於是處女就比非處女多一個有價值的factor作bundle sales

結一次婚閒閒地都用數以十萬

你唔係用黎花o係一個比人少一個factor 既女人身上啊嘛?

加上如果第時你D兄弟啊老友啊問起你老婆個處係咪俾左你

除非你扮野好似黃(王)祖藍咁叻，立刻充滿自信地答"係"啦

否則你答"er......"

或者"處唔處咁重要咩"

又或者"我唔想答"

你D兄弟老友都一定心裡有數

你竟然係回教徒

老婆隻豬唔係你食

到左你真係有個幸福既小家庭

咁唔好彩俾你生左個女

有一日你放工返屋企

見到有個MK仔UN緊你個寶貝女

你破口大罵: 你點對得住你將來既老公!

你個女就會理直氣壯咁同你講:老母隻豬都唔係你食架啦

連你個女隻豬你都想管

你個情意結係咪未撚解丫?

面對女兒一針見血既講話

恐怕呢一刻你連長輩既尊嚴都會無埋

所以大家揀老婆一定要揀處女

否則將來後悔莫及

搵唔到咪一世單身，有咩問題?

咁又係 又唔係我單身

香港邊有處架？

雞都可以扮失完第一次身守身如玉

女人做戲

中岀即飛

你班友口買口賠
到發生係自己身試咪又銀住銀住

上面支持大大聲唔介意既
當我問佢地條女係咪都係多人斬既時候
佢地或多或少都會頭w w

直頭抬唔起頭做人
一世俾個ex踩住

幾歲呀?仲要求處 咪癲啦

從來無講過話要處
只係多定少問題
一條女22歲 比10個男人啪過同比1個男人啪過係好大分別

只要唔再提 .... 唔好過問過去性史 (特別係唔好問女友係咩地方搞過, 我女友講過係個ex 係自已屋企既後樓梯搞過, 更加唔開心)

make sure 女友同EX斷聯既

慢慢行落去都可以~~~

yes
有時呃下呃下就一世

岩呀 成班起度扮聖人
現實係成班男人咪淨係鍾意妹妹仔

有時諗
搵個拍咸片嘅女仔做女朋友其實最好
天下間咁多條撚都試過
就係鍾意你
一定唔會偷食

去幼稚園落訂

越多經驗先好
唔洗教 又主動

尼句好撚有問題
咩叫唔分手咪我娶佢囉
講到自己好偉大咁

我以為4p定四個男人
原來係四次
唔好咁幼稚啦睇開啲好冇
你係青頭仔都唔好逼人地做處女

一定日撚日屌閪

你個名
係咪叫過雞脫離青頭會型D 男人氣概D

呢個年代好心你就唔好咁啦
計埋你未五人斬囉
你自己都有份補刀，無資格話佢D咩

呢個年代有咩特別搞到大家可以接受多人斬做老婆(係老婆)